大家支Apple Pencil 2 Engraving 寫咩?

最多19隻英文字
最多11隻中文字
空格大約當0.5隻字

生死有命富貴由天

電話

I’m rich

忘了愛

仔傻係讀轉掉

this is a pen.

如有損毀 用家問題

Sosad

SAMSUNG

功成不必在我

GREEDY GAY COOK

#ingenius

IPad Pro 1 不能用，敬請自律

咁又點？

習大大 都唔得

FABER-CASTELL ?

唔比刻？